[石沉大海］HK01: 太子站 閉路電視（CCTV）已被示威者破壞

太子站事實的關鍵，在於月台上的閉路電視（CCTV）片段。消息人士透露，事發月台的兩支閉路電視，疑在警員抵達前，已被示威者破壞，因此未能拍攝到衝突過程。據悉，綜合其他閉路電視鏡頭拍攝到的片段，當晚有七名傷者，迂迴地由一列特別列車載往荔枝角站，再上救傷車前往兩所醫院治理，當中兩人被綑綁在擔架上，未見如謠傳有人在站內被打死，過程中有警員隨同傷者。他們送院時，距離受傷已逾兩小時。

《香港01》已向港鐵查詢片段內容。

Source:

估撚到

唔信

之前好似寫各站既破壞 太子好小野壞

網傳太子站3死 消防：點算數
2019/9/5

網上流傳8月31日衝突中，港鐵太子站共有10名傷者，而消防處當晚僅運送7名傷者至兩間醫院，3名重傷者不知所蹤，流傳有死者被送往廣華醫院殮房，又稱有屍體被抛出公海等。消防處昨日（4日）回覆《明報》查詢時表示，當晚初步點算有10名傷者，其後再次點算確認7人需送院，或因傷者曾換位而重複計算，或指揮官再次確認人數時有傷者表示不需救護服務，導致兩次點算結果不同。

Source:

就算破壞都有記錄

2支就乜都睇唔到？ 鳩up少陣啦

破壞前既片段！

而家仲有其他cctv
你要證明懷疑死左個義士去向 生死未卜既狀態
警察記者會如果日日開記者會都唔澄清
咁大家都會認定件事真係死左人了

［10個傷者變7個］
網傳太子站3死 消防：點錯數
2019/9/5

網上流傳8月31日衝突中，港鐵太子站共有10名傷者，而消防處當晚僅運送7名傷者至兩間醫院，3名重傷者不知所蹤，流傳有死者被送往廣華醫院殮房，又稱有屍體被抛出公海等。消防處昨日（4日）回覆《明報》查詢時表示，當晚初步點算有10名傷者，其後再次點算確認7人需送院，或因傷者曾換位而重複計算，或指揮官再次確認人數時有傷者表示不需救護服務，導致兩次點算結果不同。

Source:

咁拎破壞前一刻既片段出黎睇下係幾點破壞囉

01

姐係真啦件事。

有幾多就交幾多出黎！ 片段會拍到壞cam前一刻， 然後揾個有公信力剪接師check下， 應該會睇得出有冇俾人搞過段片

當中兩人被綑綁在擔架上，未見如謠傳有人在站內被打死

睇cctv可以睇到個人有冇心跳？ 可以睇到送院後情況？睇到傷勢？
咁既然睇到有擔架，即係有機會影到狗隻咬人啦

剪接師唔會做鑑證既野，鑑證係 Digital Image Analyst 既工作

DKLM

01 信唔信得過

點錯數定造數, 封站洗片扮壞

信你？

係咪自己del撚咗呀 黨鐵

你話呢, 01

3部

支共01，咁前後既片段？咁撚多cctv，全部壞？荔枝角呢？

破壞前都有記錄，當人白痴

唔會 月台啲CCTV只會用遮勾住
但我哩幾日見到太子月台啲CCTV係成部完美拆走咗
一定係狗/黨鐵人拆

01 唔信

止唔止兩部先⋯

一個月台起碼一邊十部啦
黨鐵

總之一句講曬
破壞前嘅錄影

請提供破壞時既片段

推

最恐怖會唔會係上水屠房出現3隻有豬瘟既豬？
而咁啱太子失蹤咗三個人？
而發現豬瘟後無好似平時咁銷毀晒啲豬，反而只係用黑色垃圾袋就咁丟去堆填區

預左會咁答 邊個信

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

Push

全部破壞晒?

請提供太子站被破壞cctv嘅前片段
及
荔枝角站嘅片段

大佬 受害者快d聯絡律師
如果唔係我地永遠都唔知當日既真相

(手動轉戴)

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400

(白影: 4係我相熟既朋友都用開既律師)

即係死咗人啦

屌

月台 CCTV? 入閘 CCTV? 職員通道 CCTV?

mk 成25 個cctv 被破壞，
太子爛兩個就話乜都睇唔到？

成個地鐵站唔止2支cam咁少啦

仲信01？慳番啖氣啦

車廂內咁多cctv

車廂入面有cctv架

如果全個站得2個cctv, 平時點樣拉人

荔枝角站CCTV

車廂內cctv好似無錄影，不過之前話送去第二個站送走，咁其他站cctv唔會壞哂掛

痴撚線，手足去到太子比果三個廢老阻撚完，班恐怖分子都到啦，都趕撚住走啦仲邊有時間搞CCTV呀

消息人士透露、據悉
屌你個閪即係自己斷鳩估都得啦

屌你老母，又屈落義士爆cam度，太子得2個cam咋咩？收撚皮啦

比到破壞前嘅片囉，睇下係咪壞左

如果係破壞咗嘅 拎返被破壞嗰刻嘅片出嚟

[律師建議］ 緊急 請廣傳

831太子站當日有份俾人打嘅市民，請盡快聯絡律師做民事訴訟(personal injuries)，向法庭申請要地鐵攞CCTV。

一定要快，如果過咗期限，地鐵話自動洗咗啲CCTV，到時就真係冇人知道太子發生過咩事。

註：其實唔止身體受傷，心靈受創都可以告。當日喺現場目擊事件，造成精神痛苦，都可以嘗試用 secondary victim （非直接受害人）去追討。最後告唔告得入唔係最重要，目的係令多啲人有權拎CCTV，還原真相⚠️

星火同盟 98190979
民陣 65499452
民權觀察 94632945
伍展邦律師行 26081400

推呀！！唔想有人抄車，但更加唔想抄左車但冇人知！！黑警一定要還債
追究到底！啦

想自保都有野幫到手!
如果想自保，請所有知情人士立即錄影一片短片(遮樣，但一定要仔細描述當時情況)，將你所知既細節送去各大媒體，並響9月5日中午12點前，以匿名方式送到各大媒體(報章、社交媒體)。當呢件事徹底曝光，響公眾既注視下，你地先會真正既安全

知道你地可能有好多各方面擔心 但想知真相得一個方法 就係拎到cctv 唔想搞民氏訴訟 都幫手拍條片send去各大媒體啊
求下你地啊盡力幫幫手
如果拎到 我地離革命成功 又遇進一大步ga啦

DKLM啦

《香港01》已向港鐵查詢片段內容

⋯⋯⋯⋯更可疑

根本就係有人死左

831當晚已經有人係連登估會咁講

咁無計，我當死左一咁睇算

即係嗰cctv仲有

成個車站得3部Cam？

啱呀，太子義士果晚根本冇計劃破壞狗鐵站，支那01 收皮啦

曲線講死咗人。

有幾多攞幾多，攞左出黎先講。

叫蘋果或立場再去拎片段睇啦
咁多間媒體得紅媒01有得睇？

唔撚係嘛

爛左就一早講爛左
唔會話私隱
仲要係01放風話壞
大家知咩事啦

為左幫黑警 可以埋沒良心到幾底

仲有特別車， 同荔枝角站既CCTV

聽日可以去太子睇下邊部壞咗
同事法車卡個個位閉路電視咩情況

再者 地鐵入面一定有閉路！
無可能車入面閉路會壞

假黃真紅底，關鍵時刻出賣

屌你月台實係得2個cam啦屌你老母
一係你就交比破壞片段
如果唔係咪撚駛旨意服眾

成個太子站得兩部cctv?

紅架

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

列車都有cctv 站前後出口都一定有

除咗影住月台中間
地鐵仲有cctv係影住月台嘅每一隻幕門

要求交cctv被破壞前既cctv
有幾多比幾多

一定攞唔到，即係話趕哂人走封站24小時，做佢要做嘅野，曱甴

hk01收皮啦

咁L多cctv 冇可能錄唔到 壞一兩支算咩 殺人犯想毀屍滅跡就真

原來成個月台先得兩個閉路電視，乜港鐵咁唔安全架

你老味 真係當人on9

俾邊個破壞

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

肯定有野
當人傻cctv記錄收係電腦
個鏡頭壞左會冇片

搵藉口唔交片
肯定身有屎

愈講愈可疑

pp

黑色片都照交出黎啦！

香港01也是黨媒之一
尋日中午最早傳出假消息話正式撤回修例都係佢
最後有無正式撤回大家都知道係「無」
而家佢話查證過無死人 你仲信？

係味D狗扮晒示威者心照啦

好呀 我信
交片比我睇下爆cctv前一刻

屌你老母01！

紅01媒總係關鍵時候為支那港共護駕👏🏻👏🏻👏🏻
真係做得好呀屌你老母

cls

岩呀，應該係中央記錄ga ma
爆之前一定有片

肯定有嘢發生 唔係政府唔會咁驚

公開畫面直至破壞果一刻囉咁

如果壞曬個d廢老全部全身而退？
唔撚柒係嗎？

冇錯

人死左未唔使送院

照拎

破壞左最少都要拎出黎比人知你錄到比人破壞

佢自己拆然後入示威者數都得啦
依家肯定太子站有嘢！！！

仲有人信支那01?

個個趕住走咁得閒打佢cctv?
同埋破壞啲野係831之後先開始
就算真係打cctv 咁多部 點都影到破壞一刻啦 爛之前既片段應該仲會係到

真係壞咗嘅話第一時間就摸出嚟又講又譴責啦！

咁大個站得2支都唔信啦

CCTV一定要拿出黎！
生要見人 死要見屍

兩支壞，即係仲有其他無事，照交嗰啲出嚟
唔係經地鐵運人同傷者咩，即係仲有其他站有cctv啦

每個月台 每部車咁多cam 你呃邊個 不如話狗鐵所有cctv被破壞？

01 fact checked 殺死人係真

*交出

冇cctv 當有人死 完

幾件都計錯 這是毅進制嗎

咪撚鳩啦 01
司機靠睇 cam 上落客
佢一個人都有四部啦

點止兩部呀，咪撚鳩up, 交撚閪晒出黎全香港人幫你慢慢睇呀

即係真係死咗人啦

收皮啦支那01

點都有段片交到出嚟啦下話

閱

個站冇其他cctv既？

就算破壞左都一定要佢交哂去到破壞之前既片
如果唔交一定係身有屎

係無鳩左佢第二日第三日唔講？
而家係咁傳可以民事索償可以拎片先話壞左？

咁話車左其他被捕人士去荔枝角嘛
交埋荔枝角既出黎睇下

01 現形啦

好多個站都有cctv
唔好扮哂嘢

勿推，爛cam又如何？要片呀

由頭開始播 播撚到俾我睇到係手足打爆果刻

其實件事我覺得應該係真

屌你老母依家諗住拆咗部機嚟敷衍我哋

咁攞荔枝角嘅cctv

係囉

自己打爛扮曬野

狗鐵黑警一齊仆街死

綜合成場運動 綜合所有閉路 黑警無打人

你講乜春都得架喇HK01

之前話唔交得
而家話爛曬
仲唔係身有屎

屌你老毋出埋D咁慨port

條片一早del左 唔洗搵
邊個會咁傻仲留證據係到
仲要紅底01放風
你懂的

估撚到喇

月台爆2支手cam咁車廂都有cam la 當人on9 我就唔信全死角

好似得大陸造新車有閉路，舊車冇

得罪講句

就算封左24小時唔del D 片
而家睇到你地講先 del 都係輕鬆解決

你地就算而家現場圍鳩佢都唔會有片

共產01放風，即係有cctv

Twitter

如果無死人一定拎證據出黎

係喔，就算壞左，都可以見到之前嘅video，要做假有難度，攞番cctv先講

有d車廂都有cctv
有冇人知出事果架有冇？

宜家突然咁多消息想掩飾 咁即係真嫁喇

黨鐵 : 我話ok就ok

你有本事咪用實力黎攞片囉

push

又有消息人士

信你? 咁比破壞前後既片

3部咋喎 咁大個月台一定唔止

此地無銀到 推撚爆佢

收皮啦黨鐵！

想分化我地？？

有3個冇講去邊

屌 咁重要嘅事故你都可以計錯人頭？？？
有冇咁多巧合呀
當人on9唔使成本

《香港01》HK01
唔好盡信

但係黨鐵話唔適宜交出cctv wo 即係有啦

唔撚可能囉

破壞左一定會有被破壞個處既片

香港01

咁荔枝角d cam 呢， 如果死者抬左去荔枝角先上十字車， 都會有cam 影到當時情況!

又係香港01

成個太子站得兩個 cam？
咪講笑啦

追究到底！

屌， 01 呀

岩啊 邊個破壞嘅 都有得睇埋
同埋唔只月台
連當時車廂入面嘅CCTV都要拎埋囉！
車廂入面嘅CCTV一定唔會遮晒
因為唔會每個車廂都有手足去搞CCTV

黨鐵唔交
一定身有屎 勾結警察

無可能，一定唔止車廂有cctv
月台都會有

收皮啦01

Hk01黨報現形

車箱都大把啦

假到死，01咁講證明cctv就係重點

起馬有幾十個鏡頭，仲有存檔呢

01⋯⋯拎證據出黎先啦

車廂入邊有閉路！肯定冇破壞。

831！！！！

01信唔過

屌知咩事啦

支共01

01 都好信?

得10個人都可以數錯？
用哂10隻手指都夠數啦

又係後來我我 打倒之前的我

幫黨鐵扣番頂帽先囉，如果唔係身有屎，點解唔可以拎段片釋市民憂慮
黨鐵咪撚再講咩私穩問題，俾你打撚曬格再拎出黎都收貨

推到佢睇到

車廂大把CCTV啦

屌 月台呀講緊

咁多個位咁多部cctv 壞撚曬呀？

真係當人傻,香港01 食屎啦

太子站得一,兩支cctv咩?!
仲有車廂個啲呢?!
咪現語言偽術啦

[url][/url]

831在場人士召集!!!

煲撚大佢呀

個check list有無提過壞cctv?

垃圾標題黨，內文係話「消息人士」睇完CCTV再同共媒01透露，記者本身係無睇過CCTV架

成篇文，全部都係消息人示指，消息人士稱，圖就全部都舊嘅

佢個所謂時序，除左9月1日 0：30，01：24，01：30之有啲不痛不癢嘅資訊外，全部都係已知資料黎

示威者可以摧毀埋server入面既data，邊個手足咁犀利，教下我點做

壞左就無晒紀錄？

搵齊個2支播到俾手足噴黑個刻既片我就信你喇

此地無銀

愈講愈多大話

肯定有死人

繼續吹呀dnlm

玩泥沙呀？ 咁大個人頭會數得錯

交出破壞前果段黎證明係黑衫打爛

紅底01又想吹風向

指揮官再次確認人數時有傷者表示不需救護服務，導致兩次點算結果不同。
消防講得好正確
因為已經有傷者變成死者, 當場死亡, 所以不需救護服務

可能佢封站2日就係為左拍戲.......

你比到破壞前一刻果下我咪信你比人破壞囉

又想入示威數
擺撚明封站嗰陣黨鐵自己del撚咗啲片
邊會有人仲信狗鐵

屌佢老母01
乜撚野"消息人士"透露
有呢幾隻字就大條道理作新聞
消息人士指你老母俾狗屌呀

即係死咗人，由黨衛軍到黨鐵到消防一齊處理，成個系統去滅殺香港人

確認真係死咗人

HK01 都出手維穩，又多重可疑

擺明幫手洗白

hk01 又維穩

紅底01

721
811
831

去到呢個地步
你叫香港人點信你

都9 成死左人 唔洗估

佢封站2日就係為左還原現場拍戲，扮到係示威者打爛cctv

破壞前一定有影到邊個破壞
不如拎出黎睇下

又係得01有消息 擺明係維穩啦

唔好以為我地冇你符
快D交片

越描越黑

屌，你信01？！
擺明係借01果名，先下手為強，咁黑警咪可以大大聲聲話無片囉

失踪左三個人無人報警咁得意既

我有朋友做台灣官，佢話以佢所知情報香港有超過10個人死左，暗示講屍體可以被利用賺錢，大家明啦！新屋嶺近大陸其實真係好方便!

當然我唔希望係真，但希望如果有手足比人捉一定要影低，有人失蹤一定要鬧大，有冇記者朋友可以盡量跟進下被捉嘅人?

下 壞得三個 姐係交到未壞既cctv啦

公開破壞前片段，就知道幾時破壞，係咪真係有人破壞

又話怕公開乘客私隱，又話已被破壞

荃灣綫車冇CCTV

你播段個cam 比示威者整爛嘅片出黎我咪信囉
同埋會唔會咁多個cam 都爛曬啊

on9

由hk01放風 更加唔會信

呢個係9月1, 要既係831, 咪俾支那01混淆到

邊個信?
推到有破壞前一刻!!!

真係屌佢老母

9月1架呢啲！831當晚除咗跳閘仲邊有人拎黨鐵出氣呀！？

831CCTV

知唔知其實而家有無人跟進緊拎cctv?
有議員開左聲未？
鄺仔個啲 民主黨個啲 咩都好 知道左未？？？

成件事凶多吉少
一定要真相還原
唔可以由佢不明不白
一日冇真相 日日都問 日日都推

幾十部cam車入面又有你同我講咩都影唔到?

仲有呀佢就算肯交破壞前片都要肯定佢唔係之後搵人拍

可以點樣肯定？

雖然明我地想fc 想要哂cctv證明手足犧牲咗
但壞打算事實係好可能我地根本唔會搵到對方已經有咁多時間洗cctv 做手腳

咁多口供吻合 煲大佢 正式宣布有手足犧牲 你話冇咁你交證據 嘔白泡嗰位手足去咗邊 生要見人死要見屍 鳴呀

推啊

得喇，破壞前片段呢柒頭

咁樣放風？
一定要消滅黨鐵先

收皮啦黨鐵

屌你咩
班友係旺角去太子走緊佬
邊有時間搞cctv

咁咪拎所有站嘅cctv 睇下果段時間所有站發生咩事 啲人係咪都由荔枝角運出去囉

fuck已經俾人消滅證據
不過我信左8成架啦
而家係警方同黨鐵要用有力既證據說服我冇打死人

吹水真係最撚叻

同其他機對囉，佢冇可能搵幾百臨記重演當晚下話

first aider 認人 認屍

倒轉頭諗
即係太子站有兩部cctv影到
不過對外聲稱被破壞

佢1/9封左站wor

明晒，即係有野發生左

麻包袋

我當睇唔到打佢 咁佢比人拖出來成段路冇cctv！？

咁去荔枝角站架地鐵上面會唔會都有CCTV?
如果有會唔會睇得返

地鐵職員請答

一個月台點止兩支閉路電視

壞左都要片

太子咁撚多cctv 你攞哂出黎證明囉 唔好話比人整爛哂呀 個report寫爛3個咋！！！

留意左邊幅圖支 cam 後面吊住啲線

已經俾義士揾遮勾甩咗

公開全站連埋打爆cctv 過程囉

我就係想睇下 示威者點樣破壞
快d 拎出離
等我譴責示威者

支報紅媒重要關頭出黎護航，之前黨鐵記者會CEO 先話CCTV 片牽涉大量客人，為保障客人私隱不別公開。

破壞前嗰啲記錄拎出黎囉拎唔到就真相大白 真係打死左市民

又係01 出聲, 大家知咩野料啦

一定身有屎啦
咁無證據點告解仲告到太子班手足？

假到仆街

垃圾01黨媒

咁咪叫佢地交荔枝角站CCTV 囉

唔撚信！

又係支那01
麻煩提供破壞時片段

係要攞全個站嘅CCTV

會咁岩壞cctv咩
平時手足行動都會整埋黨鐵cctv?

屌係咪弱智
你啲cctv record係支cam度架？

被破壞前一定影到破壞一刻 如果無即係佢地自己破壞

由01報導出黎仲可疑

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

因為兩枝cam 冇左而查唔到? 咪撚傻啦
除非成個太子CCTV 冇撚晒啦
你要track 嘅你查埋附近嘅CCTV 都已經查到班狗會唔會拖走緊D 野啦

⭐⭐⭐⭐⭐重要⭐⭐⭐⭐⭐

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。

⚠️⚠️⚠️就算你唔喺現場，都請你幫手轉發廣傳，比在場者見到為止。⚠️⚠️⚠️

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣: 6549 9452
3. 民權: 9463 2945

1. 01
2. ㄧ定係示威者做?

一個都不能少！！！！

Hk01屌你

壞都要拎出黎睇下點壞

831

全個站得兩支 CCTV?
要家係要交晒全個站所有 CCTV 噃
由 9 點到 凌晨 3 點及 12 點至 3 點整條荃灣線 CCTV
仲布透過公開資料守則拎當晚所有出勤警員既隨身 CCTV
唔好畀佢停

當中有兩個人權觀察員睇撚到架
搵呢兩個人出黎
大家推
大家去佢地個PAGE到留言
搵個兩條友出黎交代
又話自己觀察員
一句都無出過聲

民權觀察 :

可能仲有其他觀察組織?

8.31 太子恐襲 站內的人權觀察員被消失？

壞左都照攞，黑畫面又如何，
如果真係被破壞，都應該影到破壞前一刻個畫面，我地要確認係咪真係當時就俾人破壞

冇片交就831冇死人，係咁多

失蹤唔好報警 搵左記者議員先

要片
要埋荔枝角嘅 cctv 片

hk01食屎啦

01凸

咁總有破壞前一刻嘅嗰一幕㗎

交出所有CCTV記錄先黎講野

⭐⭐⭐⭐⭐重要⭐⭐⭐⭐⭐

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。

⚠️⚠️⚠️就算你唔喺現場，都請你幫手轉發廣傳，whatsapp，Facebook，IG等，比在場者見到為止。⚠️⚠️⚠️

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣: 6549 9452
3. 民權: 9463 2945

你拎出嚟死左人 我入你數
你唔拎出嚟 我當死左人 都係入人數
冇死人你咁驚拎出嚟？你當香港人白痴？

除左此地無銀 我仲有咩好講

會唔會9月2日
青衣極級多狗 另一個原因係去青衣個車務控制中心 攞/搞831 太子既CCTV record

之前黨鐵話爛左3 個cctv only
就算爛都要睇爛前片段

消息人士

講咁多 播晒截至破壞前既畫面 我咪信你囉

要睇埋荔枝角cctv

找問米婆或世界各地通靈人士聯繫失蹤的香港人

信佢老母01，想混淆視聽埋沒真相

痴撚線

見到01火都黎,有幾多手足俾佢害撚死左

列車上嘅cam呢？茘枝角站嘅cam呢？

721都拎到啲垃圾cctv出黎解話
今次拎都拎唔出
知咩事啦 唉

月台點撚止2枝

一定唔只三個

喺救護進場判別顏色前

黑警絕對夠時間拖走即場死亡嘅屍體

屌你老母收撚皮啦 估撚到佢咁講

黨報01
不了

共媒01，鳩up少陣啦，成個月台加裝左咁多cam

唔理, 拎晒出來先好講野

香港01不可信

要重組事發經過，月台上的閉路電視（CCTV）片段極為關鍵。有查看過片段的消息人士透露，事發月台其中兩部閉路電視，疑在警員抵達前已被示威者破壞，因此未能拍攝最關鍵的衝突過程。

咁我又覺得奇怪喇

其實我地全世界都未知係邊個位一定有死左人、昏迷、重傷

點解佢已經幫我地咬定/假定就係呢兩部CCTV比人破壞破壞，所以一定影唔到野 呢? 點解佢已經知呢兩部CCTV個位置會係最關鍵呢？呢個位點解佢知係最重要架呢？

一個站有咁多CCTV

宜家我地推測有人死姐 但唔知死果個人其實係邊個位、邊部cctv影架喎

你咁快搶先話呢兩部壞左所以一定影唔倒既?

唔撚信

點破壞
俾啲相嚟睇吓
01講既唔信

爆cam前既片都要有 你收皮

又會係大堂破壞，月台爆cam既
隔山打牛龜波氣功咩

即係出咗事啦!!？

平時偷望客戶服務室都見到起碼有4支cam啦

黨報維穩

屌 車廂都有CCTV架ma

sorry，消防點錯數真係點都講唔通，一個最重視人命既部門同人講點錯數，仲要人數唔係多，點信你呀？

唔使再講 你清白嘅就播翻出嚟

點解唔搵it高手去拎佢條片？

地鐵咁多個CCTV 我就唔信全部比人破壞哂囉

佢咁講仲鬼

雖然明我地想fc 想要哂cctv證明手足犧牲咗
但壞打算事實係好可能我地根本唔會搵到架對方已經有咁多時間洗cctv 做手腳 真係有哂片搞得嚟太耐喇

咁多口供吻合 煲大佢 正式宣布有手足犧牲 你話冇咁你交證據 嘔白泡嗰位手足去咗邊 生要見人死要見屍 鳴呀

生要見人
死要見屍
Cctv都係！

破壞前既一刻都會錄到
你唔會答我個ccyc係家用個隻插mirco 卡俾人整爛埋掛

up

破壞前果 d 會影到義士破壞喎...

本身地鐵cctv片都會直送警署
而家係希望地鐵公開cctv，釋除公眾疑慮

總之就唔知點解，成個車站，
咁岩就呢兩部CCTV壞左所以影唔到，
而其他CCTV就完全冇示威者破壞過，
所以其餘既CCTV就完好咁影到曬所有人真係送左去醫院喇，冇事喇

荔枝角有喇掛

4個抬走 嘔白泡消防員呢 ??
抬左去邊 ? 而家個被捕人士點 ?

收皮啦
唔撚信呀！
車卡入邊有CCTV！開晒啲CCTV片出嚟呀！
依家唔係同你講玩呀！